入嚟認人啊，頭先有個手足被人捉咗

#旺角 山東街 清相 要名！！
上咗狗車 #AM7196

-------------------------
我想知點解會咁

仲有今晚旺角9點幾有個被人捉咗

今晚金鐘有個黑衫少年被人捉咗，有冇人FOLLOW

push

推

[求求大家幫我推推］10/11重要活動！！

甴近平

發生咩事？

咪用笑喊啦新會然

請大家廣傳開去，一定要搵返，上次個髮型師係街冇啦啦被捉，然後係天台被自殺。

無論你係抗爭定路人，都要有安全意識啊。

手足要平安

睇佢個樣好大機會被自殺

唔通好開心？

一個都不能少

推！！